「有圖。求救」 昆蟲入屋但係唔知點樣出現/解決

求救。。。上星期開始間屋開始有一兩隻下圖嘰昆蟲係屋企嘰牆出現。佢地爬得好慢。好容易殺到
不過，過左幾日越黎越多呢種昆蟲係牆同地板出現。我條女怕到訓唔到
請問大家有無人知道呢種昆蟲咩黎，點解會出現，同埋點杜絕佢地。。。

用黎炒飯

樓主可以搵屋搬了

好似穀牛嚟

點解嘰
女朋友住個度係間隔房黎。。。會唔會係其他房走入黎？

上網睇左少少資料。。。都幾大機會係。。。我而家先醒起女朋友買左包米但係開左封就放係客廳度。。。無封返個口。。。

如果已經有呢種蟲有無得杜絕佢地架

無野野/清左個源咪自己無

ok thanks. 我試一試